真心問 點解坐喺地鐵就唔洗二人限眾令隔一個位坐？

又話二人限聚 多過兩個人唔得
食飯一台多過兩個人唔得
坐公園多過兩個人唔得
行街多過兩個人唔得

你話坐小巴巴士就話兩個人啫

咁點解坐地鐵得？

防疫磚家冇講

曬撚氣 朝朝地鐵咁撚多人
搞咁撚多野

防疫專家好黃 罷搭黨鐵
叫你地都唔好搭

唔洗除口罩

坐地鐵有特權可以多過兩個人？
坐其他地方就唔俾 要隔兩個位封？

坐公園都唔使除口罩

成萬宗個案都無一單係經地鐵巴士傳播
其實係相當安全

坐實咗個腦？ 嗰啲無源頭就一定唔係搭車傳染？

成萬宗個案實有好多人有係潛伏期或者發病期間坐地鐵，只係你冇辦法追究啫

政府邏輯係經濟活動唔可以停
每朝早返工嘅人多到仆街係無問題架

恐怖撚唔敢面對

其實係

政府政府 地鐵都好危險 點解唔使分開坐喎

隻武肺好有靈性番工時間唔會搞鳩人 6點後先活躍

返工可以免疫你唔知?

細路玩時唔理咁多照除口罩架

冇計嫁啦始終大型交通工具係會多人